[突發] POPO臥底有螢光橙色膠帶! 螢光橙色膠帶!

FB立場新聞博客群:

各位請小心！銅羅灣現場警察有明顯喬裝卧底，全身黑色帶口罩，暫跟著防暴大隊而行，又唔知佢地之後會做Ｄ咩。喬裝卧底現在背囊有螢光橙色膠帶作識別。背囊有螢光橙色膠帶作識別。背囊有螢光橙色膠帶作識別。

書生和大家說句笑話：現場無人停留集結，只有外傭、遊客和普通市民經過，但都可以話係非法集結。

【1251】 銅鑼灣SOGO一名被搜查人士翻出反光衣及有十字標記的頭盔。記者猜想是義務急救員。#立場
【1244】一名男子被帶上警車。
【1240】一名外藉人士在SOGO外被數名警察包圍截查。
【1233】警方指會以武力驅散非法集結，期間帶走一名女子 #NOW新聞
【1230】 警方已於東角道警告非法集結
【1226】 據現場消息表示 警早前在sogo附近曾圍著幾名市民，後將其按落在地作出拘捕，為2男1女。
【1215】銅羅灣E出口有部分防暴以全黑衫褲打扮，背囊有螢光橙色膠帶作識別。及後可能又有 #喬裝卧底行動。

圖from現場及tg

書生百用

推～
護鬼撚收皮

大家小心卧底